[警世]邊個再負面文宣我立即屌你老母

喂大佬 你想引起人注意就講下理據
屌你老母乜柒運動玩撚完 乜乜活動上唔到熱門 乜乜無人講
咁撚負面 睇得多情緒都唔好啦

點解依家有少部份手足頂唔順自殺某程度係因為佢哋對負面嘅嘢敏感
佢哋見到你哋嘅負面文宣只會灰而唔會走入嚟睇

至於點做文宣 個人覺得日程表就夠 清晰簡單直接 依方面我冇乜意見
但係總之邊個再負面文宣我真係屌你老母 煩到閪咁 認同嘅幫推同正皮 屌 講完

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

10連我屌你老母

我都唔明點解個啲po無人屌標題黨

一嚟講埋啲負面嘢好易令人情緒低落，一個唔好彩又嚟多單自殺

二嚟我身邊上一代嘅人見到真心火撚滾，佢哋無上開連登，都係呢幾個月先開始睇連登，唔明白咩叫「上連登勿認真」，內容可認真睇，但連登仔講嘢態度真係唔好咁上心，佢哋落心落力去出力做嘢，但上到嚟俾人屌，佢真係會無名火氣，甚至問我係咪對家打嘅嘢玩分化

推

又要返去佔中快樂抗爭？
5年前未柒夠？
Mentality夠強就自然頂得順唔會自殺㗎啦
要死都會攬埋警察一齊死

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

個班撚樣真係好撚